佐治被淘汰後在更衣室請隊友準備好再來一年,但無人響應,遭翻白眼

香港時間9月21日，據著名NBA記者沙姆斯-查拉尼亞報導，在快艇西岸準決賽搶七被金塊淘汰後，保羅-佐治曾在更衣室請隊友們準備好再來一年，但反響平平，沒什麼人響應。

查拉尼亞在描述更衣室場景時，用到了翻白眼（eye rolls）和困惑（bewilderment）兩個詞。

據悉，這與佐治在與金塊的系列賽里表現不佳有關。在整個季後賽期間，多名隊友與佐治發生了口角，他們在交流中提到佐治缺乏責任感。

另外，快艇有不少球員處於合同年（例如哈雷爾），需要做出選擇，也是原因之一。

諗起個畫面

冇死裡打佢執到啦

重要關頭交唔到成績,而家想扮大佬邊有人理佢